知唔知點解今次卡雲尼可以咁快就嚟到曼聯

因為木狗 最勁就係同球員兼經理人傾好晒啲嘢。但同球會就傾到九唔搭八。所以佢自由身冇球會就可以咁快搞掂

嚟左又點，隊波人腳咁廢

卡雲尼呢2季走位勁差又冇finishing

唔係鏝咩